沙田有紅的瘋狂駕駛撞向示威者

車牌係CX 3628

推

其實段片中午就有，你真系唔好再慢D

對唔住啱啱先返到屋企

「沙田殺人的士」CX3628司機及乘客相片爆光